\begin{aufgabe}{Ein komplexer Ausdruck}
Schreibe folgenden mathematischen Ausdruck als Scheme-Form und lass dir damit
das Ergebnis berechnen.
\[ \frac{47 + 24 + (1 - (2 - 3))}{4 \cdot 3 \cdot 2 \cdot 1} \]

{\scriptsize\emph{Kennst du schon andere Programmiersprachen? Wenn ja, was
fällt dir am Ergebnis auf?}\par}
\end{aufgabe}
